{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050474",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 더후펜션"
    },
    "text": "ソウルから約30分の距離に位置するこの場所は、松林に囲まれた清々しい空と共にする休養地です。 入室は15:00、退室は11:00で、送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合は追加料金が発生します。 朝食は10,000ウォンで提供され、利用時間は8:00~9:00です。 ここは駐車場を備えており、無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。 個別バーベキュー一軒家ペンションで、キッチンと客室は禁煙で、フットサル場やバーベキュー場、サウナなど様々な施設が利用できます。 また、食事や駐車も可能で、ファミリー旅行に適した場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこに位置していますか？",
            "answer": "この場所はソウルから約30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8:00から9:00までの間に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。ただし、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "この場所は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場、サウナなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事や駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "この場所はファミリー旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、この場所はファミリー旅行に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 316
    }
}